屌你老母阿仙奴唔係今晚3點開？😐

😐

你又請錯假？

你仲記得…
你最近好嗎

老細話你咩事成日請假…
我心諗我都唔想…

屌爆佢老母啦

岩岩喺街喊左出黎

做咩牙😢

Ching曚卵-.-

點撚樣牙又